【最臭平安夜】車主妻兒上車即瀨一身屎！ CCTV拍到驚人一幕

河南鄭州一名妙齡女子23日晚上11時半左右，經過一架沒有鎖上車門的汽車，竟擅自上車大便，遺下一大灘淺啡色的糞便後，就揚長而去！翌日平安夜，車主妻兒在毫不知情下上車，結果就弄得一身屎。車主現已報警，並說「人人都有犯錯的時候」，可以理解人有三急，但仍希望女子主動出面道歉。
從一段CCTV片段可見，一名打扮時髦，紮高髻、穿長毛衣的女子，走近一架白色車輛，查看四周無人後，便打開車入，進入車內，大概3分鐘後才離開。
車主司先生稱，24日她的妻子帶着孩子出來了，「孩子直接上到車上了，弄到身上鞋子全都是屎，好多（屎），我愛人身上不知道怎麼也蹭上了」。難道是事發地點附近沒有洗手間？並不是，公廁就在3分鐘路程內。
司先生說：「人有三急也可以理解，這位女士還是有羞恥心的，不然怎麼在草地上不拉（屎）」。他目前已報警處理，「派出所警員說如果查實了，這種行為是可以拘留的，人人都有犯錯的時候，真是憋不住了，上車上了，也可以理解」，但就希望女子可主動出來承認錯誤，「改過就好」。

這位女士還是有羞恥心的，不然怎麼在草地上不拉
咁都講得出
有羞恥心就唔會整污糟人架車啦 痴撚線

匪夷所思嘅人種

可以理解 我就真係理解唔到

無鎖車

英德

哪兒來的屎

支邏就係不一樣

屎呀喂

好玩唔玩你玩屎？

大陸狗
大陸黎香港周圍屙屎個陣唔見佢咁講

匪夷所思嘅物種

係人地車屙衰過係草地屙十倍喇下話，重話可以理解

有咩匪夷所思
狗係周圍痾架啦

牲畜話屙就屙

專登話理解引條女出黎
出到黎仲唔打撚到你脫肛

我係個車主真係嬲到著火，無啦啦有隻死畜生屙到成車屎，自己老婆同個女都中哂招

條女點知無鎖門

等你記得下次鎖門，小小懲戒

狗都無咁賤

呢個先係真相

點解河南咁多痴線嘢

中國人嘅無恥真不是世人所能理解

我都覺得係，車主男人話唔追究，有話佢老婆唔追究咩？
認咗咪準備賠錢。